想問各位連登狗，點解關心藝人娛樂新聞咁勇躍，政治時事無人關心？

痴撚線，全部post都係講許志安

唔係話唔關心嗰兩條唔知邊撚個
但係真係over晒囉

GOOGLE幾年前一早比左答案香港人啦
香港人中意SEARCH八卦娛樂多過時事

因為反正都係得個講字，講啲唔使用腦諗既方便快捷啲

逃犯條例

唔會有人理

班隱性五毛會話

同時關心唔得咩？一定要對立？

幾個post都見到「咁叻你去劫天琦獄吖」

啲政治嘢小市民無謂理啦
反正你都唔會改變到啲乜
同埋開口埋口講呢啲真係好無癮
你要明白大部份人都唔會鐘意將政治帶入自己日常生活㗎囉

大家返工返學已經夠大壓力
茶餘飯後唔好再吓吓講政治嘢啦
講完又冇意思嘅
正所謂開心又一日唔開心又一日
不如傾吓呢啲輕鬆啲嘅娛樂話題
大家嘻嘻哈哈笑吓好過啦
放鬆啲啦，香港人

溫提:
奉勸樓主都追吓出面啲偷食post啦
如果唔係聽日返工返學同人冇話題
人哋講安心你又搭唔到咀咁好odd㗎